Dover 影衰警隊

警務人員子女關注組

根本狗改唔到食屎，
從古至今都叫喱啲牲畜做有牌爛仔，
幾時開始狗變咗做人?

外國人大曬咩
死一個陶輝， 土炮上位

驅除韃虜，愎我中華

好威黑社會阿嫂咁

其實冇影衰

邊個會比較兩舊屎邊舊臭d

算9數, 法治已死, 最後都係告唔入, 班狗最後當無左件事